<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <array name="dialogues_0">
        <item>@array/intro_0</item>
    </array>

    <!---->

    <array name="dialogues_pays_0">
        <item>@array/intro_pays_0</item>
    </array>
    <array name="dialogues_pays_1">
        <item>@array/intro_pays_1</item>
    </array>
    <array name="dialogues_pays_2">
    </array>

    <!---->

    <array name="dialogues_partie_1_0">
        <item>@array/intro_partie_1_0</item>
    </array>
    <array name="dialogues_partie_1_1">
        <item>@array/intro_partie_1_1</item>
    </array>

    <!-- SPECIAUX -->

    <string-array name="dialogue_pseudo">
        <item>"(-1,-1,1)/0/Okori/{FIRST_EVER}C'est génial, tu peux déjà me considérer comme un membre de ton équipe si tu veux bien de mes services."</item>
        <item>"(-1,-1,1)/0/Okori/{FIRST_EVER}D'ailleurs ça me fait penser, sous quel nom veux-tu apparaître aux yeux de tous ?"</item>
        <item>"(-1,-1,1)/-100/ /{FIRST_EVER} "</item>
        <item>"(-1,-1,1)/0/Okori/{FIRST_EVER}[COMPTE_START]Super, bientôt dans le monde entier, tout le monde entendra parler de #pseudo ! Allons montrer à tous de quoi nous sommes capables !"</item>
    </string-array>

    <string-array name="okori_join">
        <item>"(-1,-1,0)/-1/ /{NOGOT_Okori}[ADD_TEAMSIZE,ADD_EQUIPE_Okori]@Okori@ rejoint votre équipe, vous pouvez l'envoyer effectuer une mission à la fois."</item>
    </string-array>

    <!-- ECRAN 0 -->

    <string-array name="intro_0">
        <item>"(0,-1,-1)/1/Okori/Bienvenue à toi, je m'appelle @Okori@, je suis originaire du village du brouillard. Un des villages qui compose le pays des ninjas."</item>
        <item>"(0,-1,-1)/1/Okori/Notre monde s'est divisé après les guerres, ce qui a formé de vastes pays appartenants chacun à un clan unique.. Comme le clan des ninjas ou celui des héros par exemple."</item>
        <item>"(0,-1,-1)/1/Okori/Aujourd'hui, certaines personnes cherchent encore à réunir tous les clans en accomplissant des hauts-faits et en grimpant dans l'estime de chaque communauté."</item>
        <item>"(0,-1,-1)/1/Okori/Si toi aussi tu veux essayer de sauver ce monde, je suis prête à t'aider et à te guider jusqu'à ce que tu trouves tes propres repères."</item>
        <item>"(0,-1,-1)/1/Okori/Il va falloir que nous réunissions les personnages les plus influentes de chaque pays pour esperer faire changer les choses."</item>
        <item>"(0,-1,-1)/1/Okori/Voyons déjà par quel pays nous allons commencer, choisis notre prochaine destination capitaine !"</item>
    </string-array>

    <!-- ECRAN 1 -->

    <string-array name="intro_pays_0">
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/C'est la première fois que tu viens au pays des ninjas, personne n'a encore entendu parler de toi et ça il va falloir changer ça !"</item>
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/Ce pays est partagé entre l'alliance des ninjas qui combat pour la paix et les ninjas renégats qui veulent renverser les grands villages ninjas et s'emparer du pouvoir."</item>
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/A toi de voir quel point de vue tu soutiens, même si tu pourrais décider d'être la passerelle de ces deux régimes et aider aussi bien l'alliance que les renégats."</item>
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/Tout ce qui importe, c'est que tu puisses t'entourer des meilleurs éléments ninjas pour que le monde reconnaisse ton pouvoir et que tu puisses changer les choses. Où allons nous capitaine ?"</item>
    </string-array>

    <string-array name="intro_pays_1">
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/Nous sommes dans le pays des héros, ici depuis la nuit des temps les héros combattent les vilains qui désirent controler tous les pouvoirs du monde."</item>
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/Ici, le pays est partagé entre l'école des héros et l'armée des vilains, à toi de voir où tu décides te rendre et quelle voie tu choisis de suivre. "</item>
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/Dans ce pays, la valeur est reconnue par les victoires contre les plus grands héros ou vilains. Je sais que tu arriveras à te démarquer vite des autres."</item>
        <item>"(-1,0,-1)/1/Okori/Quelle voie choisis tu de suivre ?"</item>
    </string-array>

    <!-- ECRAN 2 -->

    <!-- HEROS -->

    <string-array name="intro_partie_1_0">
        <item>"(-1,-1,0)/1/Hokage/Bienvenue dans mon école ! Si tu sais te défendre et que tu désires la paix dans le monde, je te formerai avec grand plaisir !"</item>
        <item>"(-1,-1,0)/1/Hokage/Tu peux aller trouver le professeur des recrues, il te donnera un premier cours et jaugera tes capacités."</item>
        <item>"(-1,-1,0)/0/Okori/De tout ce que j'ai pu voir de ce pays pour l'instant, les héros ont l'air d'être des gens chaleureux, ça fait plaisir à voir ! Allons voir ce fameux professeur."</item>
    </string-array>

    <string-array name="intro_partie_1_1">
        <item>"(-1,-1,0)/1/Hokage/Bienvenue à toi !!! Si tu veux devenir le plus grand héros de ce monde, tu frappes à la bonne porte ! Je forme les meilleurs élèves depuis des années !"</item>
        <item>"(-1,-1,0)/1/Hokage/Montres moi ce dont tu es capable et nous commencerons ton apprentissage !"</item>
        <item>"(-1,-1,0)/0/Okori/Il est très énergique celui là, mais j'ai l'impression qu'il est vraiment très puissant aussi, donnes tout ce que tu as !"</item>
    </string-array>

</resources>